Programa apskaičiuoja trumpiausią kelią iš pradžios viršūnės į kiekvieną kitą grafo viršūnę, naudojant Dijkstros algoritmą.
Informacija apie grafą įvedama užpildant matricą (eilutės skaičiai nurodo viršūnes, o stulpelių skaičiai parodo viršūnę į kurią eilutės viršūnė turi lanką).
Suskaičiavus rezultatus yra parodoma koks yra trumpiausio kelio svoris bei pats optimalus kelias tam tikrai viršūnei pasiekti.